[重要]終於打勝仗！吹號角撤軍！

⚠️重要⚠️
終於打勝仗！吹號角撤軍！

今日目的已達成，4小時迫爆機場，基於安全考量，請所有人離開機場。

明天同樣時間再進入機場，再迫一次，挑戰大家3小時迫爆！

雖然聽日去會比較困難，但如果人多，未入到機場已經迫爆啦，大不了落車行！對大家有信心。

大家快啲返屋企從長計議明天行動！

唯一一次全身而退

6點前航班無重開，大家走

有機場朋友電話開始用唔到
可收sms
大嶼山的士 兩個唔同台29841328 29876555

大家試試考慮 *港島交通台* Telegram建議，改搭船離開機場，避開東涌與港鐵機場快綫駐警：
(16:00) 本台現提供大嶼山對外渡輪班次以供參考

*梅窩往中環渡輪*
由機場前往梅窩，可乘搭 S1、S56、S64 前往東涌市中心總站轉乘新大嶼山巴士 3M

或在機場乘搭新大嶼山巴士 A35（是日由大橋香港口岸開出班次只餘 18:15 及 23:30 兩班，緊急情況下不建議等候）

渡輪梅窩開航時間
1610、1650
1730*
1810、1840
1930*
2030
2130*
2240
2330
*普通渡輪﹙慢船﹚，可載貨物及寵物

*愉景灣往中環渡輪*
由機場前往愉景灣，可在機場一號停車場旅遊車總站（機場巴士總站對面）乘搭愉景灣巴士 DB02R，至總站下車步行前往碼頭。

或乘搭 S1、S56、S64 前往東涌市中心總站後，步行至東涌站 D 出口轉乘愉景灣巴士 DB01R。

愉景灣開航時間
1610、1640
1710、1740
1800、1820、1840
1900、1930
2000、2030
2100、2130
2200、2230
2300、2330
0000、0030
0120
0250
0420

*東涌往屯門渡輪*
渡輪由東涌發展碼頭開出，可在機場乘搭 S56 經東涌站前往。

東涌開
1633
1833
1930

推

好可能係局, 建議走, 敵擁我反

Fwd:
重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂